杜魯多無事，佢老婆健身教練中招

Old news咗啦喎